<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Innari version="20140417121235">
	<Innario Titolo="Inni e Salmi Spirituali" ID_Innario="1" Numero_Inni="312" >
	<Inno Titolo="Guarda il Forte" Numero="13" Numero_Strofe="6" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Ecco in cielo appare il segno, - Già soccorsi siam;<br>
Vien da Dio l'àita e il regno; - La vittoria abbiam.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Guarda il Forte! Presto Io vengo!<br>
Gesù grida ognor;<br>
Rispondiam: Per grazia io tengo<br>
Il Forte, o Signor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
A quel segno siamo intenti, - Della tromba al suon;<br>
Nel Suo nemo, ognor perdenti - I nemicin son!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Guarda il Forte! Presto Io vengo!<br>
Gesù grida ognor;<br>
Rispondiam: Per grazia io tengo<br>
Il Forte, o Signor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
Ferve ormai la pugna atroce, - Gesù ci sostien;<br>
Già sentiamo la Sua voce…-Viva Cristo! Ei vien!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Guarda il Forte! Presto Io vengo!<br>
Gesù grida ognor;<br>
Rispondiam: Per grazia io tengo<br>
Il Forte, o Signor.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Giubilando i Nostri Cuori" Numero="14" Numero_Strofe="6" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
O fratelli, d'un sol cuore - Diamo gloria al santo Agnel,<br>
Gloria e lode, e sommo onore - Al Re del ciel.<br>
Se d'un cuore sempre avanti - Camminiamo col Signor,<br>
Noi saremo verdeggianti - Nel Suo amor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Giubilando i nostri cuori<br>
Diamo gloria, lode e onore<br>
Al Signore de' signori,<br>
al Signore de' signori Re de' re.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
O fratelli, nel Vangelo - Ritroviamo ogni tesor,<br>
Se umiliati al Re del cielo - Siam col cuor.<br>
Son largiti dal Signore - I tesori del Vangel<br>
Agli umili di cuore - A Lui fedel.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Giubilando i nostri cuori<br>
Diamo gloria, lode e onore<br>
Al Signore de' signori,<br>
al Signore de' signori Re de' re.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
Or che noi salvati siamo, - Dalle man del tentator.<br>
Gloria solo ricerchiamo - Dal Signor.<br>
Il divin Consolatore - Che Gesù mandò dal ciel<br>
A noi parla in tutte l'ore - Del vangel.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Giubilando i nostri cuori<br>
Diamo gloria, lode e onore<br>
Al Signore de' signori,<br>
al Signore de' signori Re de' re.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="O Signore dei Signori" Numero="15" Numero_Strofe="6" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
O Signore dei signori, - Ti rendiamo lode e onor<br>
Che partecipi ci hai fatti - Del tuo amor!<br>
A noi piccoli fanciulli - Rivelasti i tuoi tesor<br>
Di sapienza e conoscenza, - O Creator!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Rivelasti i tuoi tesori<br>
Agli umili di cuore…<br>
O Signore dei signori,<br>
Ti rendiamo lode e onore,<br>
Gloria ognor!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Hai nascosti i tuoi tesori - Ai sapienti, o Salvator!<br>
Ma Tu a noi li rivelasti - Nel tuo amor;<br>
Ed a chiunque s'avvicina - Col suo cuore al Redentor,<br>
Per ricevere salvezza - Nel suo cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Agli umili di cuore…<br>
O Signore dei signori,<br>
Ti rendiamo lode e onore,<br>
Gloria ognor!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
Ora al mondo proclamiamo: - Gesù Cristo Salvator,<br>
Per sapienza e per potenza - Del Signor.<br>
Noi dal mondo reputati - Come pazzi siamo ognor.<br>
Ma sapienti siamo in Cristo Redentor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Agli umili di cuore…<br>
O Signore dei signori,<br>
Ti rendiamo lode e onore,<br>
Gloria ognor!
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="La Promessa del Signor" Numero="16" Numero_Strofe="3" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
D'un sol cuor stavano orando - I seguaci di Gesù,<br>
Tutti insiem stavan spettando - Dello Spirto la virtù-<br>
Ecco or vien di vento un suono, - Lingue appar di foco a lor,<br>
Su lor posansi; ecco'l dono - Dello Spirto del Signor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
E lo Spirto con potenza - Lingue strane parla in lor,<br>
E l'idioti con sapienza - Nunzi or son del Salvator.<br>
E le turbe stupefatte - Stan sospese nel veder<br>
Che da labbra illetterate - S'ode oracoli del ver.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Nostra ancora è la promessa - Del divin Consolator,<br>
Questa grazia vien concessa - A chi crede col suo cuor.<br>
Se a' suoi figli un empio padre - Buone cose sa lor dar,<br>
Quanto più il celeste Padre - A chi'l chiede Ei vuol donar!
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="La Patria Mia è il Ciel" Numero="17" Numero_Strofe="3" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
La patria mia è il ciel, - Il ciel d'amor;<br>
Lassù, senz'alcun vel, - Vedrò il Signor!<br>
Oh, qual felicità - Star sempre col Signor,<br>
Dar lode alla bontà - Del Salvator!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
La patria mia è il ciel, - Il ciel d'amor!<br>
In terra un freddo gel - M'invade il cuor!<br>
Ma qual felicità - Lassù, con sant'ardor,<br>
Amar per ogni età - Il Salvator!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
La patria mia è il ciel, - Il ciel d'amor!<br>
Ivi servir, con zel, - Potrò il Signor!<br>
L'alma lassù godrà, - Riposo, pace e onor;<br>
Oh, santa eredità! - Oh, ciel d'amor!
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Io Sento la Tua voce" Numero="18" Numero_Strofe="6" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Io sento la tua voce - E vengo a Te, Signor;<br>
Nel sangue sparso in croce, - Mi salva, o Redentor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Mi prostro innanzi a Te, - Pregandoti con fe,<br>
E Tu, Signore, salvami, - Pietà, pietà di me!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Oh! Quanto debol sono…- Tu il sai, divin Gesù!<br>
Insiem col tuo perdono, - Mi dà la tua virtù.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Mi prostro innanzi a Te, - Pregandoti con fe,<br>
E Tu, Signore, salvami, - Pietà, pietà di me!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
A Te Gesù, speranza - Domando, e fede e amor;<br>
Da Te, Gesù costanza - Aspetto, e pace al cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Mi prostro innanzi a Te, - Pregandoti con fe,<br>
E Tu, Signore, salvami, - Pietà, pietà di me!
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Solo il Sangue del Signor" Numero="19" Numero_Strofe="8" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Che mie macchie può lavar? - Solo il sangue del Signore;<br>
Che mie piaghe può sanar? - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Non v'è altro rio d'amor, - Qual neve imbianca il cuor:<br>
Non altro rio io so, - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Che nettare il cuor mi può? - Solo il sangue del Signore,<br>
Pel perdono mostrerò? - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Non v'è altro rio d'amor, - Qual neve imbianca il cuor:<br>
Non altro rio io so, - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
Da' peccati purgherà, - Solo il sangue del Signore;<br>
Non mai l'opre o la bontà, - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Non v'è altro rio d'amor, - Qual neve imbianca il cuor:<br>
Non altro rio io so, - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="7" IS_Chorus="0" >
Speme, e pace dona al cuor, - Solo il sangue del Signore;<br>
Mia giustizia è quest'ancor: - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="8" IS_Chorus="-1" >
Non v'è altro rio d'amor, - Qual neve imbianca il cuor:<br>
Non altro rio io so, - Solo il sangue del Signore.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Poni in Dio la tua Fidanza" Numero="20" Numero_Strofe="4" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Poni in Dio la t fidanza, - Calca sempre il buon cammin,<br>
E con gioia, e consperanza, - Compi il santo tuo destin.<br>
Spera in Dio: divina guida, - Ti sostene la Sua man,<br>
Ei non cangia; in Lui t'affida - Ch'è qui in terra e in ciel sovran.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Gloria, gloria, alleluia, alleluia a Gesù!<br>
Alleluia, Gloria a Gesù!<br>
Gloria, gloria, alleluia, alleluia a Gesù!<br>
Alleluia al Re de' re!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Scorron gli anni senza posa, - Ma la gloria Sua starà;<br>
Se la vita è dolorosa, - La Sua grazia effetto avrà.<br>
Ei fra i nembi t'assicura - Finchè il Verbo suo d'amor<br>
Cangerà la notte oscura - In bel giorno di splendor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Gloria, gloria, alleluia, alleluia a Gesù!<br>
Alleluia, Gloria a Gesù!<br>
Gloria, gloria, alleluia, alleluia a Gesù!<br>
Alleluia al Re de' re!
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Questo Cuor da Te Redento" Numero="21" Numero_Strofe="4" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Questo cuor da Te redento, - Teco è pronto andar morire;<br>
D'ubbidirti egli è contento, - E con Te risuscitar.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
Questo caro deh! Consola, - Che è disposto ad ubbidire<br>
Alla santa tua Parola, - Per godere teco in ciel.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Egli sia purificato, - Col Tuo sangue, o Redentore;<br>
Egli sia santificato, - Per lo Spirito d'amor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="0" >
Questo figlio a Te diletto, - Con lo Spirito tuo Santo<br>
Deh! Battezza, e sia protetto, - Da Te sempre, o buon Gesù.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Vita d'Amore" Numero="22" Numero_Strofe="4" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Peccatori redenti dal Santo, - Benedetti dal Padre Superno,<br>
Questa terra, già valle di pianto, - Sia per noi Paradiso d'amor;<br>
Per chi avvampa d'affetto fraterno, - Le sue spine si cangino in fior.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
L'alma Spiro, che il Padre c'invia, - D'infrangibili nodi ne avvinse;<br>
Parla a noi di celeste armonia - Che al mortale era ignota quaggiù.<br>
Spente l'ire, in famiglia ci strinse, - D'amor santo maestro ci fu.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Sotto il peso di giusto rigore, - Tutti eredi del fallo primiero,<br>
Allo stesso olocausto d'amore - Ci fè parte l'eterna Pietà;<br>
Ci si addita lo stesso sentiero - Cui la fede il diritto ci dà.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="0" >
Bando all'ire, alle stolte contese; - Più non suoni pungente parola:<br>
Sia soave il pensiero, cortese la favella de'figli del ciel:<br>
E' l'amor la suprema, la sola - Legge imposta dall'alto al fedel.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Sento Pace Profonda nel Cuor" Numero="23" Numero_Strofe="8" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Del male più non temerò, - Gesù è nel mio cor;<br>
Giammai confuso non sarò; - In, Lui riposo ognor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="-1" >
Sento pace profonda nel cuor, - Sento pace profonda nel cuor;<br>
Per fè sento Gesù Redentor, - Nel mio cuor, nel mio cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Gesù m'ha fatta ammonizion, - Dicendo il Re dei re:<br>
Nel mondo avrai tribolazion, - Ma pace avrai in me.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="4" IS_Chorus="-1" >
Sento pace profonda nel cuor, - Sento pace profonda nel cuor;<br>
Per fè sento Gesù Redentor, - Nel mio cuor, nel mio cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="5" IS_Chorus="0" >
Al gran banchetto del perdon, - L'Iddio di verità,<br>
Mi diè per grazia introduzion, - Per far sua volontà.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="6" IS_Chorus="-1" >
Sento pace profonda nel cuor, - Sento pace profonda nel cuor;<br>
Per fè sento Gesù Redentor, - Nel mio cuor, nel mio cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="7" IS_Chorus="0" >
Viva speranza è nel mio cor, - Qual non confonderà;<br>
In me Egli ha sparso il suo amor, - Lo sento in verità.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="8" IS_Chorus="-1" >
Sento pace profonda nel cuor, - Sento pace profonda nel cuor;<br>
Per fè sento Gesù Redentor, - Nel mio cuor, nel mio cuor.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Dopo la Santa Cena" Numero="24" Numero_Strofe="3" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Mio Signore, amar Te solo, - Sul tuo seno riposar,<br>
Invocarti nel mio duolo, - La mia fame in Te saziar,<br>
E' la grazia che il cruento - Sacrificio tuo midà.<br>
Oh! Inneffabile contento, - Cui la terra egual non ha!
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
Egli diè per me la vita, - Me per nome sa chiamar;<br>
Alla mensa sua m'invita, - Sede in cielo mi vuol dar.<br>
Mi sostiene la sua mano - Nei miei mali e infermità;<br>
Peccator, non prego invano - L'inesausta sua bontà.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Me felice e benedetto, - Che l'Eterno è il mio pastor!<br>
Ei mi stringe sul suo petto, - Larga fonte m'è d'amor.<br>
Ero lungi dal suo gregge, - Egli venne e mi chiamò:<br>
Con quel braccio or mi sorregge, - Che dal male mi salvò.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Sopra l'Agnel di Dio" Numero="25" Numero_Strofe="3" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
Sopra l'Agnel di Dio, - Purissimo, innocente…<br>
Riverso il fallir mio, - E fondo la mia fè.<br>
A Lui mi prostro umile, - La sua pietade imploro;<br>
Del sangue suo m'onoro, - Ch'Egli versò per me.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
Le mie miserie espongo, - Soccorso io chiedo a Lui,<br>
Ed Ei de' merti suoi - M'è largo donator.<br>
Le ambasce mie, gli affanni - Gli espongo in confidanza,<br>
Ed Ei viva speranza - Fa scender nel mio cuor.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
Amabil, quieto, umile - Voglio esser come Lui;<br>
Ma qual finor non fui - Ei solo far mi può.<br>
Continua la preghiera - Gl'innalzerò dal cuore,<br>
Guidami Tu, Signore, - E sempre tuo sarò.
			</Strofa>
		</Inno>
		<Inno Titolo="Consacrazione" Numero="26" Numero_Strofe="3" Categoria="0" >
			<Strofa Num_Strofa="1" IS_Chorus="0" >
A Dio che tanto ci ama, - Noi ci vogliam sacrar;<br>
Se il nostro cuor lo chiama - Conforto Ei sa recar.<br>
Ei tutto può, Ei solo, - Signore è dei signor;<br>
Ei diede il suo Figliuolo - In dono al peccator.<br>
A Dio che tanto ci ama - Noi ci vogliam sacrar;<br>
Se il nostro cuor lo chiama - Conforto Ei sa recar.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="2" IS_Chorus="0" >
Sicuro del suo amore - Un pegno Iddio ci diè;<br>
In Lui tranquillo il cuore - Ripone la sua fé.<br>
Ardente la preghiera - A Lui si leverà,<br>
Ed Egli mane e sera - Dal ciel risponderà.<br>
A Dio che tanto ci ama - Noi ci vogliam sacrar;<br>
Se il nostro cuor lo chiama - Conforto Ei sa recar.
			</Strofa>
			<Strofa Num_Strofa="3" IS_Chorus="0" >
La nostra debolezza - Solleva Tu, Signor;<br>
Sii Tu per noi fortezza, - Sii Tu liberator.<br>
Lo Spirto tuo divino - Ci guidi nel Vangel;<br>
Conforti nel cammino, - Il cuor d'ogni fedel.<br>
A Dio che tanto ci ama - Noi ci vogliam sacrar;<br>
Se il nostro cuor lo chiama, - Conforto Ei sa recar.
			</Strofa>
		</Inno>
	</Innario>
	<Innario Titolo="Apocrifi" ID_Innario="2" Numero_Inni="0" >
	</Innario>
</Innari>
